點解要全民救蘋果？

因為佢係主流傳媒最後一根稻草
佢死左，黃營好快即將全面崩盤

689日日問候就知，共產黨幾想佢死

大家訂閱完，幫手助養，助養即係捐錢幫蘋果